點睇今時今日仲有人唔用instagram ？

好毒
超毒定極毒？

有班人開左又唔敢po自己野都好那毒下
不如咪林開

用既定義係一定要開po？

我可以唔po嘢用ac follow人地睇人地d嘢又要俾你屌

反問一句真心你po嘢上去目的係想做咩？

我無
毒到變左痴線佬

樓主好自我中心

true

關你鳩事咩傻撚

唔似你咁得閒咁多時間玩 ig

大個仔啦 唔post就等於毒
唔通人地有自己生活有自己朋友一定要公諸同好先唔毒?
咩邏輯

90後冇ig 八成以上都係毒撚

樓主好威威 一定食好多囡囡